我敢講，重新做哂呢兩張圖既行動- 即贏

兩張圖說明大家係咪收貨灰心放棄
再做多次
手足可能被拉
但可以將香港推向緊急狀態

坐巴士airdrop

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

仲大遊行？
十八區遊行游擊經濟戰好過

push

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

個陣區區大戰
行動post 多撚到要搶位排期

呢家？

遊行係出師有名
你都可以十八區快閃大戰

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

嗰陣仲有鐵喎

多撚到